所有有情人又上連登，請你入一入黎

我 立即 屌你老母
出返去啦

又點呀

唉

咩事？

你痴線架

乜能野

入黎恥笑
負皮
上一頁

成日都係胸悶 up住up住

話唔定入嚟既巴打就係俾絲打綠得好嚴重果位

Hi 某位巴打 你女朋友帽得你好嚴重

唔舒服
睇醫生啦青

係心理上唔舒服
好似象仔叫春唔想返工咁
但我係唔想做人

人唔笑狗都吠啦

人心惶惶

唔好咁啦
又比人屌？
搵男友安慰下

我炒左我老細啦 而家我閪鳩返佢添呀
但仲係個心囉囉攣 可能因為未搵到工

咁快無做
要慳d洗錢啦青

屌 係
勤啲幫人補習

準備食譚仔
享受做廢青

屌你 食撚完飯準備開工

叫你做呀
我都返工呀屌
你食乜

琴日單野咩料
想知
講

食杯麵 屌

唔知喎 我都係路過

快手搵工啦
唔係咪叫條仔養你

搵緊啦
佢讀緊書

加油呀青
點都咪做飲食 慘過狗

痴撚線 最多返去做sell屎

請埋禾

你油頭毒撚唔ok
賣身體護理產品架

死肥婆

唔好咁講

睇錯賣身

會窮

娜狗食吃下野就無咁傷心

食完金鳳 好撚飽

又鋸扒

咩又

me too

屌你老母

樓豬同kayb出糧都係出狗糧

點呀

沙b好波

你都咁叫我

沙狗

屌你老母
返緊補習？😯

樓主又互含

好耐

無見😌

yes 呢排少左出公海🙄
夜晚又早訓左

返緊學校呀
屌

明明你有女唔理人

屌你老母又話唔撈

邊有女😔

岩岩入黎見你16秒覆

長傳mon住

真係咁岩呀呢次

有默契👋

10號last day呀

返工遲到

你都唔撚做啦

大波女朋友都有上lihkg

抵你一世做毒撚

呢句真